- Gambar Static yang digunakan di module disimpan di "assets/img/{NAMA_MODUL}/[SUB_MODUL]"
- Template berupa file Excel, Word, Pdf, dll disimpan di "assets/templates/{NAMA_MODUL}/[SUB_MODUL]"
- Untuk Event SSE disimpan di "application/events/{NAMA_MODUL}/[SUB_MODUL]"
- Untuk Menu Navigasi master dipisahkan per modul
- Untuk Controller Ajax Call/Request disimpan di "application/controllers/api/{NAMA_MODUL/[SUB_MODUL]"
- untuk file javascript disimpan di "assets/js/pages/scripts/{NAMA_MODUL}/[SUB_MODUL]"